n賓 大雞樂 3妹 麻屍麻 四眼 我屌你老母！！！

死熱狗 訓得早
比人屌 睇唔到

派膠子
屌閪派報紙
做男人冇飛屎

睇到 樓主柒左 幫拉

拉 樓主大柒

拉

樓主訓左

樓主扮訓 潛咗 手立

眼訓咪訓 点睇

派膠子 食撚屎
返足七日派報紙
搞到熱民冇飛屎

你開post save12未

ok